其實一拳入面嘅童帝都幾岩我地形象

有遮 有面罩 有頭盔

睇上腦

中二病

你個名夠係